見工 initial

有冇巴打in過initial ?
佢地會問咩？
好向左走向右走緊張😂

Ft定pt

入面D SALES 著到好CHOK

我想知SALES 係咪任著佢D衫

利申: intial fans, 係vip

Part time🙇🙇

佢見工送嘅形象指導 係咪姐係sell你買衫